和理非---全民清潔日

我覺得而家除咗勇武行動之外的確需要和理非行動去回一回氣
大家覺得搵日做一個社區修復工程如何？例如清潔下街道，整翻好大戰整爛嘅嘢等等。又和理非又靚畫面可以做PR。

大力推，清潔姐姐哥哥都好辛苦架

第二日同佢地一齊清理下都好